[開定先] HKBN iPhone 12 訂機賭船苦主圍爐區

開定都得
訂完要等通知先知幾時有機拎
仲要唔保證23/10一定有

有冇其他喺hkbn訂咗嘅巴打入嚟圍爐等派彩

利申：上咗iPhone 12 Pro 128GB 藍色賭船

Walk in都有啦洗撚訂咩

平500蚊 等一等啦

總會有傻仔又要平又想23/10有機

我咪係個傻仔

對HKBN有信心

訂咗， 唔急用又平d, 驚佢走數咩

留名睇跳樓

hkbn搵唔到邊度可以cut單

咁保養係拎去hkbn定apple?

apple

Thanks

聖誕先有都吹佢唔脹

hkbn改左每人限買兩部

邊個講

12 pro, 512 無晒，256 /128 藍無晒，金剩一兩部，有 quota 應該唔洗等一個月

HKBN出名閪都咁多人貪平果少少去幫襯

佢有貨派先算啦

上左船

Lm

pro難講
12大把貨冇理由冇

我見pro 512gb 已經訂哂

128 pro 藍色 苦主留個名

想知Hkbn 訂左仲有冇得食信用卡迎新？

有啲顯示賣曬，係咪代表佢有Mark貨

會冇既咩 都係網上購物

渣打條款

全新信用卡客戶為現時並未持有及於現時所申請渣打信用卡主卡批核日起計之過去6個月內沒有取消任何由渣打銀行(香港)有限公司(「本行」)發行之渣打信用卡或MANHATTAN信用卡主卡之申請人。
合資格簽賬須為零售購物簽賬（包括本地及海外）、網上消費或已誌賬之分期付款金額。
25%現金回贈禮遇已包括從現行之 渣打Simply Cash Visa 卡獎賞計劃賺取之現金回贈。
適用於2020年10月5日或以前從未登記本行網上理財之全新信用卡客戶。

冇得cut

一陣齊齊攬炒

如果自用 平幾佰蚊加信用卡回贈 都ok 㕸

渣打出卡好慢

我都有訂，你哋扣咗數未？

點閪法

未扣數
處理中

當舊客係屎囉.......

每當續約時你就感受到

不過合約期內用既服務就冇咩問題 仲穩定過now

卡已出 你應該要早d, 我9月尾就申請

半個月都好撚耐

冇左大陸人搶香港貨 咁都冇貨

唔係wor 我一星期就批 再一星期寄卡 點會耐

公司優惠好似平550

現有客戶有冇得再平

多$50?

我意思係Apple有做優惠比某啲企業，尋日見有Ching話佢朋友做嗰間公司平550。

企業優惠條link類似咁，XXXXX=你公司名

佢送個300 幾時有 跟佢收貨個email 一齊出？

即係23號有得拎？

拎機先俾你

未必

收唔收到風D貨係一次過黎晒hkbn個倉 定係點, 想知23號係咪可以夠貨比晒大家, 唔洗分幾批等

問咗CS唔係
根據先後次序

咁大家可以慢慢等
到時同班新上台客一齊爭

咁算啦，我都係23號去衛訊trade算
怕等

有冇人8點鳩衝iphone12? (2)

#460 回覆

點解呢位巴講法又唔同

睇下星期有無巴打收到通知，樓主收到通知可以講聲？

其實hkbn訂咗有冇得cut？

冇得cut
打上去問下

傻閪

續約有得減1000 但無藍色

不了，買就係為左藍色

無晒貨唔知等幾耐 定係等max

In HKBN we trust

平成5舊，即街貨大把，我又唔急住用

明明cancel左，apple做咩又send email話處理中...上個app又話cancel左

呢個正常呀
First in first out

我琴晚12:30落order

今朝先落單
唔個排到幾時

我都係今朝

諗得太天真

下年先出貨

平$500 又驚沉船

利申： 上左船

琴晚嗰批都唔一定啦

門市咁細點會比你逼晒入來

有啲門市都幾大

iPhone的包裝會預先被打開，而手機會被啟動後才交予客戶。客户必須即時檢查機身有否損壞。檢查完畢及收妥後，不設任何退/換機服務。

請注意：客戶在提取任何iPhone時，必須即時檢查iPhone機身有否損壞。檢查完畢後，香港寬頻職員會於店內即時打開iPhone包裝盒及啟動手機；於成功啟動後，退貨或換貨的要求將不獲受理

姐係點 檢查先開包裝盒

應該檢查先開掛

客戶在提取任何iPhone時，必須即時檢查iPhone機身有否損壞。檢查完畢後，香港寬頻職員會於店內即時打開iPhone包裝盒及啟動手機；於成功啟動後，退貨或換貨的要求將不獲受理。

句野係點 唔打開包裝盒又點check機身有否損壞
個包裝盒係咪我到門時果時先當面拆? 定預先拆

星期五前出 有1000 gift card + 1600 迎新

唔介意等， 反正要等埋mini 先諗買邊部

分分鐘到買果時仲有更多折頭

大貨就開新盒

咁岩個日有驗屍官就

即係只要開到機，唔該有咩事都請自己搵Apple

點會開哂盒咁戇尻

今代轉design應該產量唔多，竟然俾hkbn平$500
遲開賣可能備貨充足

呢個我知, 只係想知佢意思係 預先拆盒, 定係我去到當面拆

唔理佢點寫，梗係當面拆，你一早拆定你會要咩

啟動手機姐係點 我洗唔洗RESTORE埋BACKUP

No need
返屋企自己做

Club sim就係咁on9開盒activate埋先送俾個客

當住你面拆盒
叫你check機身有冇問題
冇問題就先開機完成啟動就走得

出面買iPhone都係咁樣做

明白

lm

經hkbn買左
白pro256

屌，同你一樣

理個app或者官網登入睇返就得啦
啲電郵廢廢地

好啦

app話cancel就得

show出黎已取消，放心哂

sold out仲有冇補貨

有邊間唔會當舊客係屎
我用緊網上行續約嗰陣夠當我係屎
問過HKBN我屋企冇Port做1000M要硬食網上行舊屎

經HKBN 買左 12pro留名

間間都係加舊客 平比新客架啦
想慳就唯有次次完約轉會

一樣，見到信用卡扣條數reverse左

轉到先得架
問過HKBN冇port俾得100M我
用開1000M光纖好難返轉頭

到期就轉 就一直有新優先嫁啦

同問

好彩琴日朝早10點幾射左部 256 pro

依家想要藍唯有等睇完實物先買
等自己好過啲
還掂都等咗咁耐

Pro好好賣
前晚冇乜人知咁係大貨任買
琴日晏晝限兩部仲要都係得返黑

要開機其實無限買都炒唔起，但用家黎講平500真係福音

本身今年Pro減咗價同時12加價加得太過份搞到PRO好吸引

差1100
對我想講重20g就唔想買
長焦好少用 4gb ram暫時夠用

差26g

好重

本身老婆pro我買12
見到減價cut哂apple單再hkbn入過

如果自用 唔趕 平5舊 諗唔到咩理由要喺士多出

今年真係pro 好賣過12, 本身見12 都係窄oled mon, 想買12 128gb 算, 但同pro 128gb差1200蚊, 係重dd, 同多個tele 鏡, 對我來講冇乜用, 最重要係1200蚊多2gb ram

應該掃個qr code就完

23號冇得拎會唔會暴動

係就好
唔係又要搵我老豆去拎

個hkbn acc唔係我嘅

以往都未試過一開波即減

11 pro max 512 trade in 價大約幾多 見apple官網寫得4千幾

又係hkbn人? 早訂係指幾點之前

17號 10am 希望首發

17/10 00:35表示排隊啦

17號10:53

遲下Mini會唔會有得賣

保養apple方便D?

一樣apple保

有授權form加張id copy就得

你已經諗左三個理由

正呀喂

知唔知pro今次訂既幾時有email換領信通知

HKBN D 鋪都唔係好大, 有D 擔心一日唔知可以做幾多個

咁多地方
開得咁少鋪拎

我唔會即日拎，過兩日先拎都未遲，首日用又冇金執既

以前有14日退款就好既

但有得即日拎唔解唔拎？

到時咪知中伏

防止你炒機！iPhone5 那時已係咁

Same 本來係0230

第一批幾時發通知換領

幾時先再有貨

屌啊 我係咪比人水9左
個sale同我講話公司客-450 又要我比BR

到底幾時先返貨？見到嘅時候已經售罄

好既

穩了，12 pro無哂貨，12大把貨

17號落算唔算第一批

12係咪真係完全無人買

貨多到水浸

AOS 都輕鬆24號士多pick up

你上台上貴plan睇下個sales嘔唔嘔到部俾你

送貨都係第一水

下個月想walk-in出12Pro Max 256GB，可以改簽5G plan，有無SmarTone sales可以幫手？

其實佢20:00 hkbn app有notice講話平500
當時我都share左俾啲friend

咁早啲上黎開心share呀嘛，我關曬佢啲notice等緊完約走人

on9先買，同pro差唔多價錢做乜要買次一等

岩岩上去望 轉左每人限買兩部

買左 12, pro 配外的配置對我無乜用，做乜要加錢去買啲用唔著嘅野

12你買咗咩色？

本身想買12但pro 個顏色靚d 搞到我轉左買pro

減夠1000肯定大把人清貨

嗰日睇咗GMA開箱
12隻藍實機冇想像中咁靚
果然唔好信apple 啲圖

磨砂背真心勁靚
連埋條有少少色既鋁邊無得輸
大前提係唔用套

lm 義海價平$300收 ip12藍 256GB

pro 其實都唔係無人買
你睇官網落舖攞貨 24 號都仲可以去攞石墨色

唔知點解今年黑色冇人買

可能產量多過藍銀金姐

唔夠高調
show唔到呢部係午餐肉

醜樣掛
我不嬲都覺得買iphone 一係白色一係金色先係皇道
不過我 11pro 買咗綠色，好後悔

一直都係白色
今次買藍色

每日一問：究竟出領取通知未

今次pro藍 12白最靚

買新色通常都係頭一兩個月好靚
之後就開始覺得都係黑白好啲
下一年又有新機新色嘅時候
自己手頭上部機會變咗「上一代」嘅顏色
感覺好差

沉沉地

無錯無錯
所以我一定唔會再揀新色

17號凌晨三點先訂
想早啲攞機

唔知要等幾耐呢

未
今日先開始做嘢邊有咁快

呢d 唔係應該一早做定晒

好心急忍唔住喇

佢都寫工作天內通知
即係星期六日唔做野

咁唯有等下啦

買完pro藍再睇下啲殼

唉屌

用iphone 就梗係裸跑
仲要唔好貼mon 貼啦
買殼買貼啲錢拎去買apple care+ 好過啦

得藍色可以買
連黑白色殼都好似唔多夾咁

琴日成晚同條女睇緊devilcase
佢部白色XR就好易襯到
我部藍色12PRO就好難揀冇乜圖案啱

仆街仲要12系列得黑白未有藍色殼

我係睇情侶款呀
條女要用我好難唔用

Red 卡4%回贈左320蚊

見到啦
Hkbn扣左數啦
諗住一嘢用哂啲RC

首日

用曬佢啦，都唔知hsbc會唔會限制回贈

So far老豆本身用咁耐hsbc嘅feedback都唔似渣打咁撚仆街無啦啦限制回贈

我都回咗354

回左320
計番$7679入手128Pro

有冇邊張卡買機 現金回贈最多最抵屌

唔要獎賞錢積分個啲

仲未有email 講攞機

$8159 256pro
好想快d 收email

岩岩睇番佢扣左8499 300 hkbnmall 係自動apply 左落去買iphone?

冇野了柒左

點解你地咁快收到扣數....
恆生仲未有

咁應該好快Cancel
HKBNMall應該好快多返部

我都收到4%回贈了
TOTAL 減左6百幾, 買 12 128G

紅卡係即回4%？

通常一入帳就回, 即係簽卡後一兩日左右

過左數的巴絲幾時落order 的

一入帳就回4%

October 17,2020 at 01:00am

同遲你2個鐘 都未過數

過左數了
今次爽YY, 先減$500，再有362回贈，再有$300 hkbn mall網上消費卷

17 Oct 00:35

我三點幾，仲要等下

17 Oct 10:53

HKBNMALL都無乜野買, 可能要買鴻福堂COUPON

諗住買口罩
就來用晒

買咩都好啦，買mon貼又得

諗住買wireless charger 同拖板

嗰300蚊幾時有

攞iPhone嗰陣俾埋你

hkbn enterprise講到明最耐等3星期

我覺得間間大行出卡既時間好似差唔多, 可能都要審批先出到

HSBC快起上嚟係即時批

睇心情
夠入息都可以唔批
可以隔一個月先叫你補文件
之前我試左三次先申請到

鴻福堂藍店

有無人收到拎機通知？

淨係過左數

有無人訂購 #XXXXX 係細過4位數？
會唔會個個就係訂購排序

我想問下大家個訂單狀態係點
過左數嘅巴打

過咗數未有email

睇黎大家都好心急

利申：我都係

付款狀態 已付款
訂單狀態 未完成
#142xx
October 17, 2020

快啲啦

邊度睇ga

Hkbn 登入，我的賬單

大家張單係咪都係#14xxx ?

係

140xx 未有

上賭船好緊張

都係14xxx

度度都有得平
唔係hkbn獨有

睇黎14001係第一人

我都係2xx
二百張單一日派得晒啦

遲左訂 我見hkbn 同csl out of stock
邊度仲可以買到

同意
唔好貪個一百幾十

5百喎師傅

個POST有名你叫啦, 賭船啊麻
五舊就賭下囉
又唔係你講個一百幾十

就咁睇真係無咩伏既，除非佢2021年10月23先拎得姐

唔知呀...個晚聽到就飛去訂
邊到仲有？？

club like Pro都減500
但so call減500係要用佢D積分埋單唔係即減

我14152 係咪第152個人？

就係特登黎笑上班人賊船
同其他比 五百真係少

請問你喺邊度買平多過500

本身無分，係咪即係無得減500

用mox 係csl 比錢

要扣分,無分無得減,同hkbnmall完全唔同

hkbn係減500用red再減4%

300分要買3000$野先有
除非用開csl 都幾難有分

mox得5%回贈
呢到用red 即減減完500仲有4%回贈平成9%

見佢咁串 本來仲以為有咩高見 然後就得啖笑

酸味

暫時睇到最平方案得3個, 如果唔計食迎新

1) 用RED 卡 透過APPLE PAY 買IPHONE, 有9%(4%+5%)回贈
缺點:
A) ANDROID用家想轉會用唔到呢個方法
B) 有O的人可能之前去經食晒500蚊回贈, 無得再用

2) HKBNMALL 減400-500, 用RED卡再有4%回贈另送300元HKBNMALL E-COUPON(使用條件不詳), 買2部機回贈變DOUBLE
缺點:
A) 只限HKBN客戶
B)取機日期不肯定

3) HSBC用戶衛訊買7500以上型號回650蚊, 如果用VS中家居賞另有3.6%回贈
缺點:
A) 只限7500蚊以上型號, 否則就要食骨食到7500蚊
B)要食盡只限HSBC VS用家
C) 可能冇得預購, 買唔買到到時睇彩數, 優惠10月30日到期

原來無曬pro得返12

Feel撚到佢好葡萄用hsbc red可以減9%

有冇最新消息

收到SMS

有冇ching知HKBNMALL幾時返貨？pro 128無貨到依家都未入

唔知mox csl果個智能產品9折優惠有冇iPhone 12份呢

好似冇

Apple產品唔洗諗

一小步，過左數了

咩卡

Hsbc Visa Signature, 17/10 半夜三點幾落單

早知我都用hsbc
用左恆生。我都3點落單

Hkbn同事可唔可以麻煩爽手少少頂唔緊了

23號我要攞機呀
唔係我唔用寬頻

巨貨人踩人又一次上演

上面兩位已經痴咗線啦

用左HKBN 10幾年啦
咁對啲舊客
唔俾機我cut左佢 我癲嫁

邊度平$500以上？

仆街依家先見到
想CUT單買pro又無貨
蟹左

傳媒收曬錢，無人報過HKBN有特價

CMHK
Pro 平700蚊

要加簽12個月喎
HKBN咩都唔使直接-500

合約優惠價只適用於選用月費$148或以上服務計劃的客戶，須加簽5G靈活本地數據組合及12個月手機合約。客戶每年可以合約優惠價或客戶優惠價購買最多合共2部手機。有關5G靈活本地數據組合詳情按此

要簽約同唔夠12個月要加監喎

HKBN乜都唔洗搞

可以hkbn本身諗住靜靜地就算

希望佢會翻貨啦
利申: apple store 已CUT

仲要硬食個5G data VAS
每個月88蚊

平到笑

-$500好難靜靜地

唔急用咪等下先

點解咁多人都唔睇埋評測先決定，直接蒙頭入閘

除左縮電之外個個都覺得轉左午餐肉靚仔左冇得輸掛

Me $10+ 果斷跳pro 唔撚諗

I7Plus 打柴
舊電用唔到成日
連登成日發熱彈app
堅持等待hktvmall翻貨暨apple store cut單苦主留名

買12啦 仲任買

ching睇得出你好心急明明係hkbnmall

仲未有人收到通知

有收過HKBN Email但係Sell我開DBS戶口

你唔開DBS戶口，唔俾貨你

我係sell JOOX Plan

香港寬頻

iphone好難伏，用開唔會有乜大問題，放出去又易

唔似android 機啲垃圾參差不齊要做足資料搜集先減少機會中伏
放出去又賤價好似求契爺咁

我係sell我續約，話續約買iPhone有1300優惠

會唔會返貨

屌 早幾個月續左約

唔會一世都唔會

其實佢冇講有咩優惠，我入去睇無詳情

最高1300我諗係買最大gb數個部先有 一般128gb應該減800左右

上網已cut,仲加個CCTVB真係電話都轉走

用左6 7年 用過幾間佢算穩定 以前用有線3日斷一次幾日冇得上網 cctvb你唔拎就得

cctvb要自己拎
你可以唔拎

又1日

好野過左數

抵好多

月費已經包左，你唔拎佢一樣分錢比CCTVB真係免費送咩

今日會唔會收到email

今日會唔會收到email x 2

今日會唔會收到email x 3

黑色pro好撚型

但就冇人買

我星期五晚第一時間係揀佢 唔係藍色
始終覺得黑色係最好睇

藍色不知幾型

段片似殯葬藍

都無貨，續約有咩用

你肯續約肯定嘔到比你

12隻藍好膠
Apple果然冇死錯人迫人上pro

係咪呀 我問過 佢話續約係比個code你 去hktvmall買咋喎

你地覺得幾多號會派到貨

到底幾時會有換領信呢, 有無hkbn marketing人暗示下

Apple store

最穩陣。

開賣前一日

cls官網囉大哥

平5舊又想心急衝23號首批個啲

真係比錢驗智商

有咩智唔智商姐，人係貪心架啦希望有姐
到時見到有人平5舊又23有機玩就一堆人揼春

巴打有無問佢個code有無有效期？

真

23號打風會點？

10/23? 12/31 就差唔多

吹定先

唔好12月先有貨都還神

打左去CS問，佢話舖返貨就會開始收到換領信
希望23號有啦

屌你
喺口罩po吹唔夠咩

有冇運輸巴打入機場收iPhone

咁即係23號先出信, 頂盡最早22號晚
因為apple規定23號開售, 貨都係最後一刻先會到

有冇得換顏色...個blue好7

冇...rip

有冇人試過打電話去問

邊度睇到？

員工價 -450

啲圖張張唔同，今晚睇開箱片先再算啦

23/11

大陸果啲經銷商到晒貨啦
冇貨係手點mark數比人開訂呀

應該到哂架啦

Email

thx

有Email未

琴日上APPLE話禮拜六又一城有

hkbn 減$500 呀

500蚊好撚多咩

夾埋hsbc red差唔多有9折喎

買左pro藍色512，依家有啲想轉黑色

我都想轉，好難襯case

卡店都有

你hsbc red要迎新？

以我所知..大把貨

即減500再用red俾錢仲有4%RC rebate喎

邊到？

iPhone 12 Pro唔係7999咩？

巴打 係你個星球🌍可能係
官網係$8499

有冇人同我一樣諗住買mini/promax

食花生等12同pro呢輪hkbn出貨快慢

到時再決定到時係邊到買

你都on9, 人的天性就是愛賭

各行各業每日都在賭

由其香港這種金融蓬勃，科技發達嘅現代城市

地球好危險呀，快啲返火星啦

我都係

收到email了

比街客平多50蚊，出貨仲要遲啲

23 號kitec同fac囉？我冇點睇1600 live, 好似街市買野噤

佢酸緊啦明顯

街客都快d 就好

有冇人買咗pro金色128gb 我買咗藍色想換

23號可能打風喎

8號全香港都唔開啦

又一日啦，有email 未

下星期先有 email 啦

我要攞機呀
邊度放iphone11 pro max 好

咪carousell

請問hkbn員工埋到數未

心急人上

唔係星期五（23/10) 開始派機嗎

我們將於接受閣下訂單後7個工作天內發出換領通知書

即係七日內有貨都冇得屌佢

今個星期一至五，加埋下星期一二？

星期一重陽

屌⋯⋯係咪23號先出email

唔比人cut

一定有人23號拿機，不過睇下邊個咁好彩架姐

HKBN又send廣告email嚟搞到開心咗一秒以為中獎

一早要諗好晒架啦呢D野
佢個mall又唔係第一日出黎賣野
根本開唔開售既分別就係差個客人訂單listing

賣晒比walk-in先

炒狗下場

但我唔係會員買唔到

有，我入咗5部，當每部賺1千，5部都5千蚊

冇email

當日12點係指17號00:00 ? 咁唔洗諗今個星期有

出面大把貨，而家都係任訂，只係要等下
邊可能執到一千

bin C

我曲線串條on9仔

係，佢話真係足7日通知，即係今日收到就28號前攞

海南島仲平過香港炒條撚

唔知佢通知係咪等於已經可以拎機, 最早23號

我都係17號訂, 一陣23號通知你要28號先有

我17號半夜3點幾應該仲要耐少少， 呢度好似冇巴絲收到

平$500就唔好諗可以早拎機喇
當bonus會開心啲

我半夜1點鐘訂 140xx

Same here, 星期二

我睇埋封電郵先屌，若果23冇貨派就咪寫23開始取貨啦

Me too 半夜3點

巴打收到email

就係未，所以話睇埋先屌

都2020年 有幾on9先會有咁嘅諗法

有無人係收到email架？

23號係有貨派既，最早個班

都未有人開完盒唔要，邊有貨俾你哋

慘，排2百幾睇黎要等幾日了

排11x
都唔知一日派幾多

140XX都未有

訂左藍色已經生無可戀
慢慢等

我都唔care佢23/10有冇
訂咗殼都未到

你訂12？12真係walkin都有

減幾百好過冇
唔急啦 係色冇得換姐

142xx diu

12藍色在此，我覺得隻色無問題
You are not alone

仲未有取貨通知自己心急撚

早知唔貪5舊 想快啲玩機是否無望

12 藍色
12pro 藍色

排到一萬四千幾？

你心急多一個下晝應該就知洗唔洗再心急

利申：心急

應該個個都14開頭

屌奶星仲未有

Aos pick up 班友都未有 hkbn 邊有咁快收到

今日先21號咋喎，急乜鬼

如果23/10 有得拎，正常都應該出email 啦

Apple都要星期四先轉pickup
急咩

我求佢唔好叫我24 25拎機呀
唔得閒呀

23號最好
休息唔想出街

8號風

一日都派唔到幾百部都好少貨下

我數過應該有九間鋪可以拎，當一間鋪一日可以做50個客，咁都有450 一日

就係唔知一間鋪一日可以做到幾多同埋d 貨點分

本身門市員工多過客

平時舖都拍烏蠅
快手派機啦

成個港島好似得北角一間鋪（其實間鋪好近炮台山站), 仲要好細間

我就揀深水埗，應該都幾多人會揀深水埗

港島撚返工都係港島，所以北角鋪拎

勿相認

簡左油塘攞

買咗12藍色點算

佢D鋪又唔係大

一出新機又bin c

屌⋯⋯
咪咁賤啦

笑撚左

真唔真呀..一日得幾百部？咁有排都未派到貨
ps 深水埗撚

可能睇色，如果藍黑可能等最耐。

to hkbn員工, 我依家等緊你個email心情完全係咁

其實佢出email 講23號攞機即係保證當時23號 HKBN間鋪既貨量係滿足個訂單量la , 如果唔得咁佢段野其係違反商品說明條例？

‘開始’
賣左1部都係23號開始攞機

如果真係咁都冇辦法
唯有等同blacklist HKBN

不過最火應該都係出email 同你講攞機但去到鋪頭時冇哂貨

明明細盒左一半

本身aos 都要11月先有機
hkbn 如果下星期先有應該都快過本身

但佢門市咁細.......

100部應該冇問題

仲未收到

我排第一百零幾, 都唔係第一批

100內都未有

派email未

留名等睇買到官皮都未拎到機
排145xx

又過左一日，大家加油

聽日都收唔到嘅話係咪可以準備重陽同佢老母拜山

連登都冇人收到
姐係得幾部
完

相差個$500，講出黎都唔好意思....

笑左，排五百幾，如果係pro你預聖誕拆禮物

非pro黑色
依家都仲買到應該好少人買 唔驚

前你100

250等到聖誕

原來有人後我咁多即刻心理平衡返

咁耐都未見有人貼取貨電郵，是咪走後門呀

#14176

自爆

hkbnmall網已經冇左23號開始拎機字眼

12 pro加價，12 減價

有無人係用商業ac買

啱啱都見到⋯

改左價錢又改左11月16日 預計有得拎

12 冇減先岩

原價就使撚同佢買

咁搞法10月都未必有得拎

弱鳩智原價仲要咁撚耐先派貨
我去士多walkin唔好？

加返價 11月中 即係叫人唔好買

佢咁講即係代表頭批最遲11月16日交機？

嗰到寫優惠價

原價望AOS好過啦

有賭未為輸

準備攞刀去cut 寬頻

搭沉船啦

未到23/10喎

連23號拎機字眼都冇埋

佢寫「今天預訂，預計11月16拎」 即係今日訂要11月16後先有

咁17號訂既應該都係第一批 寫明7個工作天會有領取通知，應該唔會要到11月16先有得拎掛？

樂觀d, 新訂呢批人緊係23號無份

我只希望聖誕節之前有

派貨實際時間都未有

佢而家係2nd round呀

同埋email有寫23號開始拎機字眼

簡單啲講
即係第一批客最遲「應該」會16號前有機

陳同佳返台灣先, 定係我拎到iphone先機會大?

12 PRO 順手 cut埋即減500
早買平幾舊

收到hkbn email

屌原來係$30 現金卷

等到返貨但原價

300喎
Show 嗰Email嚟睇下

即係第一批pro好大機會最遲16之前派晒

佢張e-invoice好似改埋16號

明日都未有email 沈船味濃

似係佢用返同一個product ID
但email張invoice就冇錯

屌, 都係cap定圖穩陣D

改晒字眼唔洗有拎機了

應該唔關買電話事

唉，疊埋心水買12算

拎到iphone

屌你個hkbn 又sd email來
叫人睇使途行者

成件事更加穩，
兩個因素
1. 日期
第二批日期寫11月16日開始有，咁第一批即係23號至下個月15號拿，明明就有貨，又知幾時番到貨，如果唔係，唔會開到11月16日這個承諾
2. 價錢
第二批價錢變番正價，明顯第一批開價太低，之後又限2部，都係太多人買，發覺成件事唔對路，所以第二批價錢變番正價

其實佢明明有批貨係手，就應該叫大家23號起直接去拿，又要係度故弄玄虛

見佢出咁法就知九成遲極有限可以坐穩

可能比apple炸形 賣得太平
Apple心諗我aos仲使賣嘅
再賤賣cut你貨吖嗱

咁講，佢-500自然吸引到人買，亦應該係電訊商中賣最多機嗰間。

我估計：例如佢攞咗五千部機，如果正價賣應該最多賣二千或者更少，咁佢決定減五百早早甩四千部，留番一千原價後備用（之後上台送機）

所以而家唔憂賣，變返原價

冇貨賣先原價
啲人見原價都唔會買啦

咁佢點都要留機黎比人上台用，唔係個個人都爭首日，有人過咗半年先買都有

又話iPhone 12 pro有優惠，
個優惠去咗邊？

一定唔係蘋果炸型，因為佢現在賣12都仲減緊$400，佢係好快手搶左頭啖湯

到底第一批email出左未

未，最後希望係聽日

#140xx表示未有
訂單狀態：未完成

屌，張訂單佢改左11月16開始換領？

你幾時訂的？謝

點改，邊到改？

佢係要計足7個工作天既話
咁姐係27號先開始拎

大佬你唔好再遲d

未必係蘋果炸型
可能係其他電訊商炸型
約又唔使加簽,直減500根本就屈晒機

佢話今日訂姐 等多幾日就出通知㗎啦咁急做乜姐

sorry囉，大佬

可能佢自己都冇諗過12PRO去得咁快
唔係邊駛要臨時限2又要下round唔做優惠

鬼叫其實電訊商唔跟

邊跟得切阿，一出減$500我哋都嚇親

本身同GB數 12同PRO 差1200
你PRO減完500同街價12只係差700
實玩死晒街邊堆12啦
至於開頭無限買,可能係時間太倉卒,冇諗清楚
正常iphone第1日仲同步有現貨,有乜可能唔限

第一水買。今日入去訂單紀錄睇變左16號同冇左$300券

佢可能link 番購買條link, 未必係咁

發票email入面條link都變左16號

個pdf file無得佢改啦

快啲打去屌客服

11月16？

佢個online invoice 應該連住個網重新gen多次出嚟，啲字眼就跟住個網改左做16/11

好彩仲有attached invoice 揸手

17號12點

係，本身都預佢遲，但連$300都冇埋

16號晚凌晨12點？ 我17號朝早11點就1430x 咁睇黎又唔算好多人訂左

屌~仲諗住幫襯佢買pro max

好彩有呢封email做證

我 12 點，1437X

寫我清楚，17號00點

中午12點？1437x應該無哂藍色

係，金色
屌網上系統寫 11 月 16 日先拎

128gb?

其實佢話7個工作天內發出換領通知書，唔代表有通知書就聽日有得拎，大家明唔明？

142xx
10月17 朝早10點左右訂

o岩先入返我的訂單，變左pick up from 11月1x
屌

弓起，酸死好多人

應該條link無轉 所以系統顯示跟左新果個offer遮
咁大間公司唔會咁狗嘅

Ching 咩號碼

成句係今日訂購，11月16號開始拎，唔好自己嚇自己啦

成班都唔睇字

#1411x

岩岩喺the club入咗pro 128gb pacific blue $7999
預計3號拎貨

呢封email應該係人都有喎

點解 1415x 都變左11月16日

係啊，一比左錢就有

我都有

個300蚊有咩好買

口罩

開晒盒，activate 埋，由courier 送，有d 驚

啱先訂多部12，依家先知14字頭係iPhone 12 pro，15字頭係iPhone 12 但得7-80個人買左

142xx

我iPhone 12 pro 140xx

我12藍 14字頭

咁撚前

我買12 128GB 係14字頭

個晚凌晨訂的

咁即係冇分 但都已經150xx

我打左去問 我訂單係1415x 佢都話23號pick up+有300 ！ 新個啲先係16號pick 話可能搞錯左

之後又有講 今日開始有sd email叫人拎機

但係你唔係到而家都冇email咩

擺明就係佢懶用同一個product code就咁改就算
至於pickup冇人收到email

email都冇就話23號pickup

係阿 我就係問左佢今日話有email叫人拎機但我無 佢話要幫我問問

集體許願

System design問題啦

師兄訓咗成星期？

訂單狀態: 未完成
連登係咪完全無人approve??

有冇仆街炒家個時一見到無限買平5舊嘅機，
就瘋狂買，諗住23拎機即刻大量轉手
點知而家頭啖湯又冇，又冇得退

炒狗咁就抵啦
2020年仲炒iPhone
蝕撚死你啦

唔知12 今日訂 23有冇得拎
我都係想要12 pro先

佢話300+ pickup 到底16/10 2000-2359收到幾多order

我諗2000-2359 就唔算多既 係17號先多

利申17號訂1415x

其實佢話7個工作天內發出換領通知書，唔代表有通知書就下一日得拎，大家明唔明？不過自用等下都無所謂啦

我#140xx October 17,2020 0000am
收到一百order之内

咁有機會攞機
我1411x

250左右無望

140xx都未有啦

我後少少，1412x

以前電訊商賣iphone, 個日都會早到8am 開鋪賣， 唔知hkbn 會唔會跟

貨多就係

140XX唔知拎唔拎到呢

17號 0400，1412x too

以前做過其中一間電訊商（我返寫字樓）， d 鋪頭同事真係晨咁早開鋪賣機。

起碼有一個人23拎機先叫23開始取貨, 巴打你又明唔明

其實佢有幾多個地址俾人攞貨

當時尼位巴打提醒，先知有優惠
請問你收到email未

以下專門店提供購買手機服務 : 北角、大角咀、深水埗、油塘、元朗、屯門、天水圍、上水、將軍澳

成個港島得一間

想問買12 有幾多百減

我無買可能佢8點已經開賣，咁佢公司知情嘅員工應該都會通知自己啲屋企人同fd,當日12點先買嘅可能都算遲

明呀，但23日可能得好少人有得拎

如果上面巴打話 cs講星期二已通知第一批拎機, 而又咁多頭100名都無收到通知, 佢第一日派20部?

而家減四百, 少左
之前減五百

咁其實同用red卡9% 買差唔多

分分鐘士多mini有得攞都未到hkbn

過埋23先入黎恥笑啦

一間分店一日派唔派到一千

無可能啦

比盡2，3百部

二萬幾號嗰D真係等收聖誕禮物

當15分鐘派一部，一個鐘先4部，12個鐘都係48部.一間店咪3至4個員工，扣埋食飯時間之類，頂盡一間100部左右

剛剛打去問, 又答返D 官腔野
仲話要7至14 個工作日先會收到EMAIL
17/10 凌晨訂O個D, CS 話19/10 先開始處理, 所以得個等字

冇啦冇啦

可能聽日有email呢

星期六日俾我拎得嫁啦, 星期五有野做去唔到拎

等到頸都長撚埋..

之前都係四百，無變過

分分鐘排得長過年初買口罩

開完走得嫁啦
就算有問題都不唔會即場換
叫你去apple

若果第一次拎返去apple洗咪要咩單咁架？

問咗，佢話即刻係HKBN換

唔洗單

HKBN門口

頭先我都入左手，宜家淨返佢一間直減500。
宜家已經賣晒。

可以揀分店自取，自取應該落去鋪睇住佢開盒

之前冇呢個選擇, 落鋪拎安全好多

聖誕個星期六

較早前打過去HKBN CS
佢地話因為第二次發售係11月16號開始拎貨
電腦改左件貨既資料，連舊有資料都改埋
第一次已俾錢（即一開頭23號開始換領）既無影響

而計番七個工作天，應該最快27號先會收到信
CS表示應該有人更早期已落單，大部份巴打都係凌晨先知呢件事再落單，可能第一日就無架啦…
利申：#140XX未有email

sorry for 1999

其實佢係咪同蘋果同一日同時間開賣

我估都係8點開賣

原來12PRO 有6GB RAM..咁俾多1200蚊仲抵

10月中前有都放過你
如果唔係叫d cs洗定屎忽
屌你老母hkbn

今日有email啦 俾啲希望

就10月尾

過左啦，咁點

講錯，11月

義海價 -1000 同你收

我問過cs 就話暫時冇早開鋪安排，都係開11am

但電訊商賣機一定要跟返8am

聽日csl, 3, smt, cmhk 都應該會早開

問唔同cs 有唔同答案

唔係有短訊或者email通知你到門市攞咩
咁心急做乜鬼

你聽到既係?

其實個個都唔知

其實都預咗23號冇
但起碼要7日內有貨囉
學你咁講輸打贏要咪盞做臭自己個名

啲人見到減$500咪又係衝

睇#695回覆啦

22號喇，仲未收到email ar

睇返#714

都係官腔野

淨係隻色都值回票價啦

長用根本就上pro
RAM冇人會嫌多

已經入左手

希望HKBN 生生性性

官網？我打算有機再去睇配件

Walk-in 士多買咋
諗住iPhone 11 pro 都用得。用住先

見到咁，我部pro max都唔知係hkbn買定apple買好

12點都來啦
咩email 都冇

上面有巴打話問客服第一批已sent email

睇黎都係fake 根本無人收到

準備cut HKBN 寬頻

磨緊刀

今日都無的話，大家明日有咩行動

除左cut 佢老母寬頻都冇咩做到

cut hkbn所有上網plan

開post 巴打真係有遠見

可能做媒，搵個員工扮拎就完

如果聽日朝早我仲未收到email, 本人不排除做出任何痴線行為

上去office 亮劍

就算唔係聽日拎都可以send個email講幾時攞啦有冇咁難安排，幾日都仲未計啱條數？

之前airpods pro特價都試過係咁
又遲出email
又要去指定鋪拎
所以呢$500真係預咗要慢慢等

仲未派到貨

個陣等左幾耐

可能要收到貨點齊貨先處理到
所以都係嗰句
等

便宜莫貪真係冇講錯

好似成兩個禮拜

等唔係問題, 佢起碼通知聲幾時有

開定(2)都得

頂.....點解衣個post 唔出早D....早知唔cut AOS單

希望HKBN好似你個名咁

若果真係未到貨就屌定佢老母都得喇咁就咪撚寫23開始取貨啦

想平係要有代價

利申:AOS 本身要下個月

但係慳5舊夠食餐飯所以都係等

夠我大半個月搭車

應該咁諗，我地已經比好多delivery既人幸福架喇

大佬，你早講嘛

伏味濃

我地訂左都無貨
咁上台出機都無啦

以為你地預咗平$500就有機會要等

其實等係ok的，想佢早啲講聲等到幾時

$8500部電話平500真係好多
唔係話冇錢唔好買，但呢啲時間多d 錢係身好似好啲

啲貨都係大陸落嚟
點解要咁耐

員工聽日有得囉機

你係員工

Send 左email比客未

聽朋友員工講,利申自己用普通hkbnmall買，仲等緊

香港公司好少對員工咁好， 一定客大晒

當客係狗

結果聽日去walkin話要上台，即刻乜機乜色乜容量都俾你

已前公司都有員工價買電話，永遠遲幾輪，冇可能第一水就有機

屌 仲未有email 通知幾時拎機
140xx

怒氣值上緊今晚收工仲未見到電郵我就立即屌hkbn個老母

我個家居上網出年一月到期，如果一星期都拎唔到機我就轉其他台

義海500

smartone有貨了，hkbn手足你們的生活過得怎樣了

如果係屋企人户口訂，記得填授權信

出來隻揪
我都係SmarTone 用戶

集體CUT PLAN啦

smartone 好似要落訂

係呀 但我最後都係去咗HKBN買

500聽日有

HKBN要Full Pay

咁即係Apple 派貨正常啦，hkbn自己問題

不過Smartone要簽約/續約先可以買
Smartone 5G用戶表示：

準備破發 LM睇有人折讓價賣iPhone 12
今天冇中國人接貨 好自為之

如果我屋企人幾個月前cut左，但我又用屋企人個ac買都要填？

邊道有寫？

要寫

打左去問

內部好似明日取機

Thanks 巴打

已經磨好刀

記得淨係掃qr code咋world

內部取機都一L樣

香港人亮劍

現在打去問
佢同我講要11月16日先有得拎
我屌緊佢,

希望冇吹水

上面已經有兩個答案啲cs係咪撚緊客

希望唔係撚我

成日check 住個email , 搞到我就快痴線

一定係 佢哋鬼知咩

你講咩話
磨刀

我覺得係 琴晚打左去問 話琴日已經sd email叫人23拎

CS知道咁多野就唔洗做CS啦

屋企人名 但唔係香港
係咪已完

人地官網訂嘅已經出貨啦

如果第一批16號先有得拿，真心要磨刀

可能CS自己都唔知

但smartone好似食唔到hsbc red 4%回贈喎

明明電郵話7天內有信
個CS同我講係付款後7-14天先有
屌緊

收到今朝11點既email

繼佢老母約
下年就cut

睇嚟今日CS要爆煲啦

份form係hkbnmall有得down, 之後你會知點做，好似要囉id copy

永不再用HKBN

張單寫16/11 先有得pick up

係客戶副本 同代領人身份證

仆街公司害死CS

買既時候從來冇話過要本人去拎或者要授權書喎佢老母真係唔俾人屌唔安落

大大話話用左hkbn都20年

2部同一張單?

係時候轉HKT

其實講order today 係咪講今日訂先16號pick up 我地應該係跟原本email 23pick up

個CS同我咬字
7個工作天內
即17比錢27先有信
有信先有得拎
保証27有得拎

CS: AA842你最好唔係吹水

真係仆街
閪公司下年轉佢老母

叫佢whatsapp影張相啦

用app scan send俾你印出嚟

SmarTone 聽日有 但係咪一定要開盒

佢唔敢同你講
只好跟網上咁復述

16夜晚先開pre order喎

佢以比錢果日
16比以CS答案係26一定有得拎

唔怪得冇左23號拎機未眼

通常工作天唔計當日
姐係19號開始計

有得download?

我17號凌晨三點買
但信用卡計數係16號 姐係點先

人地係無辜既…
利申：19CS

姐係根本冇人會23號拿啦，好心就唔好一開始就寫23開始拿

DLLM HKBN
即刻轉約

用咗十鳩幾年睇黎係時候轉寬頻

SmarTone 聽日開鋪拎機

開8am

10點，但好似迫你開盒

咁快手

我都係17 但單係寫FROM23/10
而家要27先有得拎

唔知有冇hkbn員工mon緊post
我同你講10月30號前都未有機拎我實轉台去pccw

exactly 同琴晚答一樣，仲要計19 號係第一個工作日

同你一樣

當你17啦緊係

跟

Hkbn笑緊我地啦

佢地打工,點會CARE你轉台? 你咪轉囉

DLLM HKBN

睇黎 SmarTone 好Hkbn好多

除士多外間間都迫你即場開盒同簽字同意開到機後冇咩問題要去apple store搞

我知佢無辜
所以頭先評分比滿意7佢
只不過如果27都冇機拎,我就屌7佢

好耐未試過mon email.

咪就係, 我就係為咗平500先HKBN買, 冇諗咁仆街當日冇得拎啫。 27先有得拎我都接受

咁唔care就叫佢哋咪日日打嚟撩我續約啦
出年一二月先合約到期呢排係咁打嚟撩

Smartone上佢台都係平500

送一次人為爆mon

佢果句23號開始拎機都已經誤導人

員工攞機 岩呀

報海關啦
要佢拎貨單出來對質
兩位數都冇得拎

G持

10月尾冇機到手我一定會

鬼知佢咁仆街唔係23派咩

算唔算違反商品說明條例

派一部都係開始派

唔算

佢玩野既話揾一張單係買12 non pro 既俾佢23 號攞機咪唔算囉

又要平又要第一日派果啲人
根本就係貪心撚盲撚

來貨1部就係

同我拎貨單出來

等睇炒家冇首日機拎到賣唔去叫春

不過買嗰時都預左冇噤好死，佢都有寫7個工作天内，吹佢唔脹，但如果16,17 號買既客真係11月16 先有得攞機既話佢就等俾人圍

要開機架…炒家點會係度買

有無巴打問過，可唔可以退錢唔要

條款寫左唔比退

佢寫明無得退
一切由解決由佢安排

呢度d回覆回得咁快, 證明大家都係mon實post睇有無其他人匯報最新消息

訂左12藍
有得cut都cut

500蚊訂vs 全額無貨
等於堂食就等耐啲 外賣就快啲

笑撚左 原來你地全額 CLS

要現貨聽日去各大電器舖好似快d

你地大拿拿平左5舊水喎
等下喇

HKBN屌你老母
你冇email 俾我我下年就cut 撚埋你個上網plan

有未呀屌

應該去hkbn fb 屌下佢地派唔到貨

做咩搞到成班怨婦咁難睇

應該去門市拉banner

所以話唔好怪班廢老, 急起上黎大家都一樣

啱啱上去睇，原來已經有人嘈緊

呢個咩料
平咁多既

應該好快收到

第一日見到佢地衝就已經估到最後會係咁

減一千

其實佢早啲安排曬啲Email就唔會俾人咁屌

咪係又唔係屌遲攞，屌佢冇通知咋嘛

得返兩個鐘多d就六點

3都有貨

改圖？

遲買平幾舊

早買早享受, 早買平幾舊都係要遲享受

唔似，因為要用CODE

最新消息: 問左客服, 話收到通知書 = 可以即時換領

即係唔存在話今日收到信, 但叫你11月先可以拎

客服真係信一半都死咁講姐係聽日有一堆人會收到email

咁計返工作天，最遲28號就有
但都係遲

聽住先啦
個個都唔同版本

之前有巴打問客服email 已sent la

我就PM FB admin, 都係答法返個d 野

Order 後七個工作日內收到email

客服：多謝查詢

岩岩客服打黎話呢兩日會有通知
我17號朝早買 iphone12pro 128
發現揀錯咗黑色 打咗過去 佢話可以取消 我之後再買藍色

岩岩打黎話取消嘅話 信用卡果邊要收手續費

所以最後會買多咗部黑色 唔知有無人有興趣

買左iphone 12 256 藍色
有冇人要，我想轉pro

覺得聽日實有EMAIL 唔驚

藍色

仲CUT唔CUT到單

玩具藍

hkbn買冇得cut單

下

$500
要先比全數
無得cut單
唔知等幾耐

平兩舊大把人收啦

收到Email啦

Cs 打左黎同我講7-14日第一批有email
我1415x 號 都有

有冇得換色

14日

14個工作天

收到?

not 7 days mei

硬食啦

無可能, 因為條款寫到明7個工作日內, 最7日要比換領信

咩叫7-14日
工作日?

仲有1個鐘15分鐘
聽日先出email

最遲7個工作日要比信

係要拖到最後一日

琴晚問就係咁答就

新post 叫百屌區定叫春區

14日就海關見嫁啦喎

為部 IPHONE 咁緊張

明知有email 會有notification , 但係都長開住得閒f5

人地又冇話23號一定有機

收聖誕禮物

其實可以開定2都得

平常心啦
APPLESTORE聽日中午拎一部, HKBN就140XX
睇下邊個快

第13E條–任何商戶如就任何消費者作出屬誤導性遺漏的營業行為，即屬 犯罪。

聽日中午12點收唔到email, 本人不排除行動升級

HKBN 仲有個post話快人一步入手 iPhone 12 Pro

睇呢個po真係笑撚死個個貪個5舊又喊晒口驚冇首日拎機

百屌不成材叫春

即場去門市上台應該係